究竟邊個天才發明 豆豉鯪魚炒油麥菜????

竟然會諗到呢個組合
好難唔在講
仲要超級易整
送飯一撚流

食多兩條都心臟病 高血壓

最好食係條魚骨

師兄識食

豆豉醬加鯪魚肉炒油麥菜好好多
食咁多大陸罐頭都係不了

凈豆豉炒囉，都ok 呀
去茶記食飯成日送